其實應唔應該原諒出軌嘅另一半？

我同佢一齊半年,大家關係都好sweet,完全無嗌過交。
前兩日我發現左佢同左一個男人搞野，個刻成個人灰曬。
佢喊住話以後唔會再做，話會改變。
想問下一個人會唔會改變？我應該點做？
多謝巴打

做得一次自然有第二次
一次不忠百次不容

一次不忠百次不用
我係你就果斷分手

老實講 你就算原諒到佢 你個心永遠有條刺 以後你只會疑神疑鬼 條女覺得你比好大壓力佢 然後你地只會分手收場

係咪一定會有第二次😭😭😭😭😭😭😭

比你今次同佢好返
下次鬧交又會講返尼單野

我好想原諒佢啊，屌我成日都會閃過佢俾人屌嘅moment
臭雞，垃圾，屌！

你咁輕易原諒佢就梗係會有下一次
得嗰半年就快撚d 斬攬啦

如果我選擇原諒佢，我就真係唔會再提起今次單野

你潛意識都接受唔到
睇你之前啲post 仲要你個朋友屌過你條女個屎眼
搵過個好過喇 一睇就知你條女淫底無得改

分啦屌
不過 如果想報復
就tum佢同你屌返一次然後一野飛撚咗佢

難D, 清水就算有一滴雜質都已經唔係清水

講就易
下次你一嬲
呢單野就變成你嗌交贏嘅關鍵

睇黎你一定要揸NTR

冇既，習慣下，習慣成自然

BTW依啲野唔係就咁俾到意見

介紹你條女，等我了解下再俾啲意見

放唔低件事好難繼續一齊落去

有一次, 實有第二次.
第一次你願諒佢. 佢一定會諗第二次你都會原諒佢.
我會扮願諒佢. 不過之後只當佢係SP. 係雞. 唔環保吹. 唔打真軍. 唔KISS

重點半年
半年咋你老味

其實可能唔止一個

有無前因後果聽下

啱呀
半年已經出軌
耐啲仲得了

「綠帽唔怕戴，最緊要除得快」

你覺得除帽代表咩？

其實你咁愛佢，真係唔好諗咁多，照上

敢愛敢恨 respect bro

(係要有你依啲人埋單，社會先和諧)

大家齊齊出咪得囉

咁你搵第二個女仔ons, 咪當打和

No way